岩岩係機場遮埋我果位絲打

當面講左咁多句唔該都覺得未夠
唔知你有冇上連登 但都好想講多聲 真係唔該哂
近排好低落竟然遇到好人好事
Between好想同大家講句
落雨有人主動遮埋 真係人間有愛

推到你睇到

推

我唔會俾你屌架 死心啦你

死毒撚
遮下你都ff

呢個舉動真係好warm
男女都好

真？我成日見到都想遮吓人 但又會諗人地會唔會覺得我有咩不軌意圖

唔會
只會對你有不軌企圖

我女朋友成日都咁好心